屌你gundam breaker真係好仆街

個伺服器垃圾就緊嫁啦
好啦 等咗成個星期出活動
屌你要45體 仲要無00件得9點
你個紫色件要1000點？
一個50lv玩家得果100體
5分回1體 你話隻game0課小課玩條撚啊

一部機拆散嚟抽
重課都唔掂啦

仲打機 共產黨打到黎喇

屌你last idea真係好仆街
個平衡垃圾就緊嫁啦
好啦 等咗成個月岀活動
屌你要5體 仲要100場震一下
你仲想我地震全能？
一個玩到10個85lv玩家得果30體
15分鐘回1體 你話隻game0課小課玩條撚啊？

仲要打隻出名on9嘅驚

玩左一個鐘, 見到D抽蛋要一part一part咁抽知係無底既課金深潭
隻game又亳無遊戲性可言淨係係度auto
之刻del左game

目的係要你課金，我都停左。

gundam breaker要抽野

一件件抽真係好撚痴線